依家砌或者等20代graphic card先砌？

如題。聽講20代graphic card四月出

我會等新卡

Pascal 出左差唔多兩年

用住內顯先

出張1050ti頂住先, 到時再換

而家想砌 用1070 出新一代請問效能係咪差好遠？另外價錢係咪分別不大？

一撚定等

2080估計要9000-10000$

預計2070會有1080ti級數

如果你個moon行1080p買10代卡已經夠做

無咩可能titan v volta 5120個cuda都係快1080 ti 27%

volta 好似無為遊戲做optimization

20系列應該用Ampere架構

Buy 6800GT la

我估計今次得1x%
因為nm一樣, 無得加cuda

Pascal 16/14nm

volta 12nn

ampere 傳用TSMC 10 nm

btw GTX1070 1920 CUDA已經有GTX980TI 2816 CUDA性能

應該無可能10nm, 10的話titan v唔駛出貨了

2070=1080？

好奇想問下一開始出果個founder edition是咪係g記網站買到, 即係唔駛食炒價?

公板散熱差d啵

定價仲要貴過一般非公版

如果公板果隻blowed會唔會好過air, 如果上下都有野夾住

有野夾住就理論上FE有優勢

新手一問 通常公版一出 駛唔駛等一兩個月先出到非公?

定律黎